有無人覺得去機場嗰段路係成個trip 最開心既部分

唔係話喺外國旅行唔開心 而係去機場嗰下既心情真係好興奮

唔係坐飛機準備降落嗰下先係咩

坐機鐵就係囉，坐巴士唔撚係囉

去飛加速嗰下 引擎聲

絕對同意 仲以為得我咁諗

黃子華: 去機場已經係一次旅行

坐機鐵真係好夢幻

準備落機開心啲

you are not alone

唔覺
覺得好遠

由上巴士個下已經好開心

次次坐的士行青馬直入機場條大直路就覺得脫苦海

當你日日都要番去果度就會覺得係鬼地方 一啲都唔夢幻只會諗起眼訓

錯！係執到目的地 落地減速果下

撘巴士去機場最有feel
睇下個青馬大橋，望下海

覺呀

已經算係旅程既一部份

去機場途中

係機場等上機

都已經好興奮

巴打做地勤

搭巴士行青馬嗰陣會好期待好緊張
一落車行入客運大樓條斜路都好有摩登feel

係啊屌

成班窮鬼講到隔好耐先坐一次飛機咁

我都係，就算未入禁區 未行e道 臨入安檢個段路已經好興奮

最開心同fd坐巴士

係巴士有黑媽媽去到日出真係好正
汀九望去青馬，又海又雲靚到

坐機鐵先正

屌好撚貴 就算用klook 有discount 都咁話

住嗰頭都幾正

唔覺
係機場返工

起飛果下最正

同感 特登行慢d

推

雖然返工係返機場
不過旅行係感覺特別唔同

翻香港就最唔開心

去完旅行番屋企個程車，諗起聽朝要番工真係屌奶星

不是 男人老狗做乜鬼地勤

翻嚟做狗

期待果下係最正

每次旅行最享受既就係交通果部份
大前提係要睇到風景，地下鐵果啲不了

冇feel
唔想再飛 去到厭

仲要係坐車嗰段路聽住歲月如歌

由屋企拖喼落街等機場巴士到機場check in再行登機橋再到push back
旅行就係為左呢下野
去長途個感覺仲震撼
利申 大鄉里

入去做安檢被搜到指甲鉗先最刺激緊張又興奮

聞到機場陣味都會好興奮

由屋企拖喼落街等機場巴士最正

我有鼻敏感

一上機, 隻耳就超痛

搭飛機對我來講超痛

因為可以開到110

呢啲天氣通常都餵蚊，但又睇住人哋屋企嘆冷氣。

去機場 同落機 都係

鼻敏感同耳仔關事 定巴打耳鼻都不適宜搭飛機

長途機 不了

未坐過巴士去機場
個巴士站好遠
每次都係叫的士
我都想試吓坐巴士

機鐵

地鐵站都好遠

旅程既開始

仲要機場鬼死咁遠

真係好feel

機場都算係香港最見得人既基建

去機場識坐一定係坐機場巴士
不邊睇風景一邊諗起落機黎既情況,而且多數A車既乘客多數輕鬆d

多謝英國佬

如果係坐BUSINESS同FIRST CLASS咁你既旅程會係機場已經開始

一定係機鐵

屌 但係啲lounge 邊係我入

覺 仲有係落巴士個下望見機場人來人往成個心情勁興奮

如果坐夜機仲正 夜晚落車一踏入機場嗰下心情真係好爽

係

個幾鐘車程 成程喺度諗黎緊7日d節目

不要再說了

咁即係返Cargo?

我覺得係外國啱啱落機排隊等入境個下最撚興奮

等梗巴士去機場已經好興奮

落機之後撘緊車去酒店個時都勁興奮 好想去旅行

同意

買樓 不了

唔覺
搭巴士頭都暈埋

最開心的開始

成個機場計劃得好周到
將個旅程推上一個層次

原來有咁多人都有同樣感覺

飛機空中解體聲

去機場嗰程發生車禍既機會仲大過炒機

反而覺得最開心係到咗然後由機場搭車出市區果程最興奮

以前都無咁驚，依家少少氣流已經出晒手汗 勁驚空中解體... 可能係睇air crash 症候群

唔覺
利申 係機場返工

唔覺...我驚搭飛機
出門口開始勁不安，上到飛機直頭食唔到野專注唔到
直到飛機到地果下，旅程開始啦
Fever!!!!

但好快就要喺飛機到俾細路騷擾

同意！
仲有check in同入閘嗰下好爽
最期待就係呢part

你班公屋仔十年先飛一次，梗開心

都係
第一次自己去旅行真係既緊張又興奮
成程車會好期待之後個trip

如果去旅行好似呼吸咁平常 無晒期待 其實仲有無意思

番香港，落扶手電梯，搭自動駕駛鐵路，到出自動門，行去拎行李

咁就完喇

去機場無帶passport果段路

成日去公幹嗰啲去機場=番工就另計

草錢再去

咁重要唔會唔記得既

好過你呢個劏房仔一次都未飛過先

最弊係又要接受現實，番黎做自己要做嘅野

係最唔開心
因為好憎坐飛機

少黎咪正lor
嗰頭啲交通
真心勸大家唔好住 除非你有車/好得閒
利申深井人

飛得多真係會唔鐘意，其實都係去機場興奮，跟住等上機就係，呀～幾時到目的地

除非你坐 First Class

嗰頭好多都有村巴

第一次由新加坡轉機澳洲直頭打哂冷震勁興奮
而家上機都會有但冇第一次咁震

似高潮多啲

好想自己去 但又冇勇氣book機票

細個就係

唔覺
去完返香港落機嗰陣知道聽日終於可以返工先係最開心

出trip 就一定唔係啦. 係返出機場先開心, 因為終於可以返屋企見老婆同阿仔

利申:今年已經出trip 三次加一次公司開會, 四次都係公事去機場

巴打應該幾高級

手足我男人黎

IT9 一名

成日就算唔係去旅行都會去機場行下，香港機場真係好靚好先進，好慶幸香港有個咁好既機場，好proud of 佢

高鐵

唔敢搭飛機

以前我地去旅行要去機場 依家我地要去旅行就係去機場

我會突登早到機場享受早餐先係最興奮，慢慢食住野期待上飛機

我反而覺得係去到機場望住個咁撚大既大堂 然後搵自己邊到check in嗰段時間最開心

我坐飛機冇乜興奮感覺，仲有啲驚有危險
但出外坐船就好開心，好放鬆

要戴隻坐飛機用既耳塞，耳痛係因為耳水唔平衡，我都有呢個問題，戴左無咁痛

所以我成日鍾意自己去機場坐 有種自由既感覺

降落嗰下先自係最開心

你地耐唔耐去一次就覺得好興奮
我就搭到麻木晒啦

不過好天果陣搭巴士望著個景人都會開心啲嘅

原來有人同我一樣
坐機場巴士入機場 經過青馬大橋嗰下真係好心曠神宜！

以前係機場返工
對我嚟講機場巴士段路=瞓覺
後尾轉工冇返機場，但飛親個程巴士都依舊一上車就會覺得好眼瞓

我都覺 因為期待係最開心
加埋聽歌 再望出去 諗下去到目的地做咩
開心過真係做緊個件事

搭的士過青馬 同埋落車行條斜路落去係最開心嗰part
無論目的地只係台日又或者去歐洲

全港最高速嘅公路, 時速限制110公里 （唔塞車嘅話）

仲有你老母嘅淫叫聲

等上機先係最放鬆最開心

細個就係
依家大左叫做有能力一年去2次旅行，搭車就冇乜feel

不過入到去機場睇自己架機邊個閘個陣感覺真係好撚自由

有無人同我一樣
公事出trip 都好興奮

一個人飛
心情同旅行差不多

到而家都好enjoy 搭巴士入機場段路

機場check in 哂食住早餐等上機

搭無人駕駛列車果陣先係最正

Check in係正既
離開香港既feel

細個唔覺，因為本身住東涌
大個唔覺，因為出job一個月飛幾次

個大堂好宏偉 個feel勁正
多謝英國佬

記得第一次去日本，係入境處填緊表，之後諗起成街都係架妹就興奮到手都震埋

好感動 原來咁多人都有咁既睇法

出trip做野時 無乜興奮心情 只係想快手做完番香港
去旅行時就好興奮

就算係訓機場等上機都開心，覺得深夜的機場好正

連登仔真係個個高薪厚職 成日出trip

真係
由推gip出門口 經過樓下看更問你係咪又去旅行 再推去等巴士 上車 落車再去check in
成件事真係好爽

等緊A車已經好開心
平時等普通巴士又多人又逼又剩
架超靚既a車渣埋黎真係勁興奮

仲以為得我一個係咁
去機場既過程係特別正 充滿期待

同你相反
去機場嗰段路會幻想個假期日日留喺屋企休息嘅話有幾舒服 唔使諗任何嘢 不過一到目的地就好慶幸自己有安排去旅行而唔係日日hea

係巴士一路聽住歌一路望住出面個景
去機場段路個感覺係旅程差唔多開始 好興奮好期待
反而到達目的地落機個下冇咁興奮

我覺得凌晨入機場開心過日頭 唔知點解

曾做hactl表示極同意
會諗起條路好好訓

由其是搭凌晨機 夜媽媽去到機場既感覺
搭單一問有冇人覺得去酒店過夜又係會好開心

我都覺
不過諗到落機之後個下午會攰到仆街就

公路飛住120果種感覺

落機一開波就返到酒店擺低行李 即刻去玩 到夜晚先有得休息 自遊行嘅話好攰 跟團果啲冇所謂 反正係車到瞓

去旅行唔會特別興奮 但最尾個日一諗到要返香港就好灰
出返市區覺得去左地獄咁(特別夏天GE香港)

利申:前日去完兩個月歐遊返黎 最尾1于戈返香港又要面對現實真係好SAD 仲要係借錢去旅行 要還了

以前覺

識左個空姐女友就唔覺 因為要成日入去接機 麻木晒了

最正一定返返香港架機降落個下，有種返到屋企個下

其實世界上應該冇邊幾個機場唔係遠離市區的 當然香港個個係特別遠
今次去DUBLIN PRAGUE 同ZAGREB個機場 半個鐘唔洗就到市區

去機場就開心
上到飛機就唔開心
長時間困住係機艙入面

但巴士撞車好少會驚自己冇命,飛機有事就多數BYEBYE 仲可能死無全屍

諗起黃子華
98年之前去旅行，要去啟德
依家去赤臘角機場果程已經等於去咗旅行

去到機場check in咗離咗境
行吓啲萬寧7仔都覺得好開心
感覺已經遠離咗塵囂咁

最正係自己一個去旅行果次
由出門口到機場既緊張同不安(驚自己一個出事)
然後去到機場開始CHECK資料(事前冇查過交通)
再行錯路急屎去廁所肚餓去7仔買野食
坐左2粒鐘車終於到市區人來人往果種感覺超正

最記得果次搭完地鐵上返地面見到人潮果下真係興奮到想叫出黎

每次去旅行之前果晚會緊張到只係訓得2-3個鐘
但成個旅程又會好精神完全唔攰
去機場段路簡直係興奮/期待/緊張，幾種感覺mix埋一齊

同意 回程就會好失落 好空虛

同意，另外番香港都會開心，好掛住屋企張床

飛機將降落了 全沒法掩飾的笑

好興奮
一直諗今次又會係一個點樣嘅旅程呢

搭A43真係好正，由上水直去機場，一路聽歌一路睇住風景，當就到機場嗰陣，真係好興奮！

每次去機場都好興奮，一年飛5-6次都唔覺得悶，最期待去係去機場到上飛機之前

最感動係自己去外國返工喺上空望返香港嘅景同埋就Landing 到香港嗰陣，望住下面真係有啲感觸，特別係喺外國生活

回程降落個下就好似震醒左個夢，要返黎現實咁

咁大個人未去過機場

九龍人 表示認同

入到禁區已經好開心 一出E道見到啲鋪頭 仲有黎遠望啲閘口 啊到我飛啦

喺機場返工嗰啲咪日日都去旅行

安全降落最開心

以前去旅行，就是去機場搭飛機
依家去旅行，就係去機場

你去旅行就係，返工就不了

同埋落機之後行去入境大堂條路都係

香港機場夜晚真係好靚

村巴貴到PK
得嗰幾條巴士線狗巴仲要cut班次
最重要係連n車都冇 玩夜啲都返唔到屋企

食火雞
第一啖之前最好味

出發前一晚臨訓最開心
但一訓醒就惡夢
有冇漏野有冇漏野
呀好似有呀但又唔知漏咩
驚撚到上機先冇事

平時係
但有一次我唔知醒
女朋友打黎我先起身
我要一粒鐘內由屋企去到機場
果程機鐵就覺得好漫長好漫長

係
我會開心到land果下
之後無感覺

然後過關果刻拎行李 就開始黑面
去到酒店放哂野
先開心返

我覺得入到禁區先最開心

諗起可以番洒店鴛鴦戲水就開心哂，記得買牛油

補圖

入到禁區等上機，係foodcourt食野9hea已經勁開心

公事出trip, 公司俾坐的士/uber ,但我多數坐機鐵

係奔波勞碌完程飛機再拖住隻喼行撚到隻屐咁終於到酒店放低d 嘢果一刻先係最開心

我就好鐘意機鐵可以市區checkin 呢個設計， 輕鬆上車， 好正

唔係因為氣壓咩

巴士不知幾舒服 最緊要多空姐坐 上落樓梯果陣

以前會咁諗
但而家日日機場番工就唔覺

Yes, 我成日收工搭夜機去旅行，d時間用到好盡

我就降落後一定超痛， 會搞到聽唔到野， 痛到大半日

其實我覺得拉喼行去搭機場巴士已經好興奮，因為可以離開香港呢個鬼地方，寧願早d係機場鳩hea

屌你地係開開心心咪好
我成日都要check 住有冇帶漏嘢
成程車精神緊張到

有冇諗過機場返工嘅巴打嘅感受
幾唔撚爽幾唔撚興奮

就算真係去旅行
行到北大嶼山公路都冇感覺

係 lounge 坐等住上機
飲住酒最開心

利早：唔是魚蛋朗㕑

住東涌=日日去旅行

住屯門表示呢程車係最無奈

唔係囉
咁你地都幾陰公

新大阪去關西機場都要一個鐘
同香港差唔多

暑假都係放之前個幾日最開心

見到空G黑絲最開心

執gip 已經開心緊

10年嚟每次都最憎去機場
因為又要半年無得見屋企人

至從返過機場
之後每個trip去機場都會訓

A車坐得仲舒服過坐Econ

係，我都以為得自己係咁諗.
尤其是成班朋友一齊去旅行。喺機場等齊人果下最開心。

一直由過關去到上機果刻個人都好hyper

反而係最煩既一段路 到埗心急想出市中心睇/行 番到香港又想快快番到屋企

完全無最開心既部分

每次入機場門口都覺得知好靚

我諗大部分人都唔係喺機場翻工既

就好似叫雞 , 等緊隻雞入黎果陣咁

呼吸到自由既空氣

有阿,係落巴士之後入T1門口個條斜路拖住喼落去個時 好似行緊紅地毯咁,又興奮又感動....

由其是啲frd 同你唔同路 要自己一個返屋企

公司email set auto reply 果下已經覺得好正！

相反搭飛機返香港係最唔開心
試過飛機上面喊咗出嚟

因為期待 所以快樂

揸車先係囉 仲搭交通工具就咪當自己去旅行啦

飛機咪又係交通工具

一個旅程開始, 成個人放鬆晒,
機場食個早餐係最開心

係客運大樓落車嗰下會覺得香港機場起得好撚靚 外國機場唔知點解會有種舊嘅感覺

我港根本一啲都唔差

小學生坐旅遊巴係最興奮

去到目的地上埋酒店房先開始開心

遲左少少wo 巴打

係機輪掂到地，成架飛機係到震果下

去巴士段路未開心住

特別當你仲有成十個鐘飛機要撘

成日出trip 搭飛機已經冇晒感覺

諗起第一次自己一個去旅行
基本上所有嘢都係第一次 第一次自己坐機場巴士 第一次自己行入機場 第一次自己check in過關 第一次自己等上機 最正就梗係第一次成程trip都係自己一個 諗返起都覺得好正
而家都成日自己一個去 但已經冇咗第一次嘅興奮 反而去機場段路依然都係咁正 諗下嚟緊幾日嘅行程係點已經扯咗

好爽

幾多錢一程 咁貴架咩

唔好點我喎師傅 有紅van喎

去過咁多地方都係覺得香港機場最好

旺角咪有紅van

小學秋季旅行，最開心一定係出發前個晚，同d同學去 supermarket 掃零食 個個moment

同frd一齊去旅行
大家唔同地方上巴士但係夾埋上同一架車
每個站都有一個frd坐上黎一齊傾到去機場果個moment係最開心

好開心

回程個轉巴士一定係最撚sad

我覺得返香港嗰吓都好開心

凌晨搭巴士去機場嗰段路，聽住歌睇住個太陽慢慢升起
返到香港搭巴士回家雖然會有啲失落，但諗起個trip嘅過程都會幾開心

要聽住 歲月如歌 要夠feel

聽日要返工梗係sad

坐巴士果時個人會興奮地全身震

機鐵半個鐘都出到中環啦

去機場段路係=甜頭
成個旅程=食緊糖
過幾個月睇相回憶個旅程=回甘

火雞嘅味道

喺未食同食第一啖之間已經係最高峰

之後不過都係食開就食埋落去咁解

入到機場果刻真係好開心。
飛機降落果刻更開心。

但回程一出機場就down到極點, 要返現實世界, 所以通常都拎多日假, 隔多日先返工。

搭巴士行青馬嗰陣開始影相

我執行李果下已經好開心

所以通常都會拎多日假, 會開心d.
如果delay 都有buffer.

試過班機delay, 朝早5點幾先返到香港, 返屋企沖個涼放低行李就衝返工。

放假之前果日放工果下

窮撚無錢

做狗

啱 可能係知道有個假期嚟緊 所以好開心 ,反而放放下假知道又要做狗就會好頹

放工去機場仲正

特登要行慢啲

以前就會，向九龍站預辦登機後搭機場快線𠴱刻應該係最輕鬆自在，但去完返黎行去入境時望住樓上離境𠴱層就會好撚 sad。

去到機場打飛機果下最正

好撚dirty wor

廢人先要出trip
勁果班係office打住機remote你做野

見呢個post再加上遲啲去旅行
已經好興奮

尤其係搭早機 去到機場啱啱天光

買機票個陣已經好開心

屌，講得好撚啱

旅行當日起身果刻，直到起飛果段時間係最 enjoy 最有旅行 feel

之後都係跟住個plan玩，不過都係開心既

係呀, high到射

落機果下

果下真係sad 到爆, 所以之後都拎多一日假。

日日得個望字

我覺得係座上機 放好野果下

番機場
冇感覺

唔計

高達出擊果下!!!

係機場食野時，最開心

真 搭巴士加斜路位先意識到要離開香港了

一入去機場個斜路 sir 落去嗰下

返來嗰程就

係幾靚嘅 凌晨行出停機坪冇乜飛機好靜幾舒服

天未光搭頭班機場巴士
出左西隧個天開始變藍
去到青馬大橋個天變白
到機場個天已經光哂

到左酒店撻落張床之後仲回味緊

我都有咁嘅感覺

好心班番機場撚死番出去

屌嚟句真

想試下揸車去機場再上機去旅行
不過機場泊車貴到HIHI

我覺得係入左離境大堂果下

啱

就算出差，都係出機場果段時間最正
中間風景又唔錯，個腦可以放空，感覺堅爽

無憂無慮梗係爽

未出發先興奮
連喺機場m記食嘅早餐都特別正

以前有成年要搭機場巴士返site

雖然係做野 但心情係好好多

A車價錢 E車享受

最high係去機場直到落機，一落機又好期待返香港

好撚耐冇去過旅行
除非有地方好想去，否則唔會去。

行120只係基本，但的士仲可以快過你

呢刻呢？

試下返機場12碼 每日三粒鐘都有高潮

聽過dc佬走埋黎同我講試過行160 為咗想睇下支針仲轉唔轉到

自駕遊補鍾就係揸去機場 之後即日飛去外地自駕遊

呢刻反而最冇感覺 因為期待check in酒店了

翻工就唔係囉

去緊機場真係超興奮
我最鐘意係起飛果即可以係心入面大叫拜鳩拜啦香港！！！！！！！

.過幾日又要返黎

每次行機場條斜路，都覺得自己拍緊衝上雲霄

你地會唔會係拎唔到假去旅行嘅日子都會搭入機場兜個圈
之前有排唔開心覺得好大壓力搭左轉入機場 鳩行左幾粒鐘
睇下啲人送機離別，又睇下啲人接機果隻開心，跟住竟然會覺得自己心情舒暢咗

跟住我d fd 話我痴鳩線

我有

機場checkin成功+寄埋行李個下最興奮
將出發既所有障礙同負累都ko，成個人解脫哂

呢下係放鬆 但係高潮一定係架機排完隊開始係跑道行果下最興奮

尤其影登機牌share果下

等上機同飛機離地升空個陣最興奮
回程架機落地個下就失落，又要返來捱啦

細個會覺
大個成日去就冇左呢種感覺

係。所以要我成日提自己要感恩，唔係老馮

喺機場返工 已經無乜感覺

係啊要感恩

btw 係老奉唔係老馮

要過埋security同入境處先
入到禁區先安樂晒

一上機即刻禁著機外cam睇佢係咪行正果條線直到起飛

強迫症

搭夜機，夜晚11點幾機場唔光唔暗無咩人好靜時最正

屌你老母之前返機場 朝早返工好撚SAD

去到無感覺
只係想離開香港靜下

富貴巴打

#metoo

好癲

巴士行到青馬已經不禁微笑
過咗安檢見到萬寧嗰下會好撚high咁搵閘口

講開又講，幾年前坐飛機降落香港都會有種回家嘅感覺
但係近幾次返香港都會喺心裏面屌出聲

睇下人地個名啦

go

做咩抄我

what

有時答車望住去機場個條路 會諗起去當時旅行時興奮心情 然後好想去旅行

係機場返工嘅真係唔知呢種感覺點嚟
我只係想早日脫離苦海

未返工前都會有

由草錢去旅行個下已經好開心

搭巴士個時會好興奮咁check下有冇帶passport
由岀門口到去到機場至少check四次

太陽未出，望住葵涌貨櫃碼頭

草你老母

揸車去有泊位仲開心

call uber啦仲地鐵同巴士

rich

兩個人搭地鐵加埋都成百幾蚊，不如比多幾十蚊兩舊水左右call uber點到點去機場，又乾淨又舒服唔洗搬行李又唔洗轉嚟轉去咁煩，講真去得旅行都仲慳果幾十蚊咩

咁應該用邊隻字

儲似係讀[處] 唔係我地口語既草wor

一年去4-5次旅行
最撚憎落機行出去搭車返屋企條路

凌晨。。。

措錢 or 儲錢(文白異讀)

上網搵過 正字的確係 措錢
但搵唔到個儲字可以讀[草]既sauce
打[措錢]係啱但有啲怪 打[儲錢]直頭唔撚啱音 倒不如打翻[草錢]仲好

咁草都唔係你讀出黎個音啦

儲
cyu5 cou5

現代粵語字典: 草5 唔撚係草

喺香港起飛果吓先最開心

on9
"倒不如打翻[草錢]仲好"

落完巴士由T1行落去check in counter都好開心

明明係前一日放工果下最開心

我就覺得岩岩到目的地降落左等埋閘果下先係最開心

唔係話新機場唔好，
但係舊啓德check in 完等入閘上觀景臺睇飛機上落重正

睇黎你壓力真係好撚大

來吧

去機場個段路黎講，我諗香港算係幾靚，有海景
遊客應該會幾興奮

我就怪啲
可能返工係機場

我係就出發前個幾日最興奮
尤其前一晚

但去到出發個日反而好平淡
唔知搞乜鬼

青馬大橋好天時個景真係好正

仲有起飛果下都係
同埋Check完in係T1上面食碗叉飯先出發

喺Lounge打躉都好開心

以前跑道尾未封，會揸車入去

rich bro!

行李寄左倉，兩手fing fing去食嘢等上機果陣開心啲

住東涌真係望撚到就來想死
每次一望到就心諗：屌 好撚遠

最正係搭a車， 駛過office 果吓
心諗自己去玩，入面d人要做埋我果分

係機場起飛果下最開心

就好似成功prison break個仲喜悅咁

絶對同意樓主
我覺得坐凌晨機正好多
由夜媽媽十一點幾出屋企門口開始
夜闌人靜個陣，吹住風聽住歌推住喼行去巴士站
上到車，一邊望住夜景一邊聽歌
望住青馬夜景，就知道差唔多到機場
落車個刻興奮到仆街
行去寄埋行李，步入離境大堂，過晒離境手續
再食個糯米雞加杯凍奶茶，去埋個靚廁所就等登機
係飛機入面，望住窗出面個天
由暗到咩都睇唔到，再慢慢開始日出，開始光
個一刻會覺得好感動

呢下唔得
因為係坐監既開始

唔痴線
散心係咁

on9 住西環果面搭機鐵快好多

塞緊車果陣仲興奮

no

拖喼出屋企嗰下已經係

坐早機同凌晨機特別興奮